咩話 iron man 死左?????

喊到收唔到聲😔

想死

不願面對

小辣椒呢